CCTVB而家個節目成陣亞視除

咁都得

正想講
雖然都幾好睇

好似開心大發現

正想講

點解唔搵埋鮑姐

屌你又有睇

我係咪睇緊亞視

都唔知做乜9

棋靈王巴打屌緊

呢個咩咩鋒好似又係亞視既

聽聲

sam hui無聽人用過

成個節目睇到好老尷

中間係咁插啲星入去講句真係咁都得好柒,又無用

真係咁都得?

好似以前講開心大發現咁

不過條女幾正

呢個老尷D定係最緊要好玩

屌你老味 啲對白老尷到唔敢睇

係咪比支那新移民睇

最緊要好玩近排高質左DD,但呢個完全係

又插人入黎

何B

何b會話
唔撚俾我做

睇到打冷震

林韋辰:無廁紙抆屎,唯有用銀行紙抆
插播藝人: 真係咁都得?

好想屌Zoey老母

聽到辰哥哥
完全係同開心大發現一樣

點解唔搵鮑姐做 個觀感fit晒喎

ben sir有對白

人妻

mk味

晨哥哥

叫返飽姐去主持

好撚尷尬

玩9班細路

好撚無聊 點解我會睇

呢個大發現係成功嘅！

有聲

吓,個ending做乜鳩

係咪全部亞視人

Dadadeda deda dada de dada

正到爆

個老母仲有個4歲仔
個仔大個會唔會.....

晚晚啪啪啪

有兩個唔係

目測估佢 92年

點解老公咁柒都有咁正既老婆仲要幫佢生兩個

同一條路不過好似仲肉酸

個節目真係好垃圾 將所有無聊野剪埋一齊咁播

屌你有聲

有無ig

屌佢老母

Cringe

人地老公有上進心你有冇先

林偉辰過到黎都係做返亞視

唔係喎我覺得最緊要好玩真係柒好多呢個可以接收

個節目勁on9
好無聊 完全冇意義

勝在夠後生炸邊忽正

有父幹真好，
有車有樓有靚老婆有仔有女

硬膠笑下咪幾好

佢陣亞視除應該仲難甩過煎pan
應該永遠都甩唔到

屌佢老母公平咩

狗也不屌cctvb

人妻對脾

仲睇

推

又播亞視喇

華哥

笑死我

第一次睇
咁似亞視開心大發現嘅

個人塊面咁長既

真係咁都得呢
咁耐都未有

屌終於有

熱潮過曬先講 番歸啦

老懢到想搵窿捐

啲料好舊
補眠倉都唔知講過幾多次

記得之前仲俾人恥笑
依家間野做得點

係咪冇人去要去搵人幫手賣廣告

泊個車都可以講一餐 咩鳩節目黎

啲料仲要東張閪望講過晒 執人二攤

好有亞視味
林韋辰個d勁亞視味未除晒

除撚到咩
佢連講野個feel都好亞視